（有圖）機械錶求名

搭車見到有隻錶幾靚想問，但唔知咩牌子

圖可能有少少矇，但求各位幫忙

日本業餘工藝師手作，not for retail，你要去日本搵佢，好似係

唔好笑

真係，信不信由你

點解垃圾

隨時斷咗上鏈系統

做乜影我

thx